一位寧死不走嘅義士警惕我地：香港人從今以後都要求團結

"兄弟爬山 各自努力 不分化 不督灰 不割蓆 不指責 我唔同意你嘅做法 但入得黎嘅都係兄弟姊妹 為左香港 大家都係香港人"
我依世都會記得依句說話

有冇連登仔整短片多謝所有人 我地需要正能量
多謝港女
多謝Catgirl
多謝和理非
多謝本土派
多謝左膠
多謝大中華民主膠
多謝民主派
多謝救護員
多謝港男
多謝新聞工作者
多謝護士醫生們
多謝打工仔
多謝王婆婆
多謝外國讀書位我地發聲的香港人
多謝再港支持你嘅外國人
多謝！

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

爸爸好堅，和理非都要醒啦

push